有冇黃色唐貓bb可以比我養

可以比領養費
會裝窗網
會絕育

On9仔

領養費其實都係打針費果D，記得CHECK清楚
唔好帶埋垃圾賣名種貓假領養風氣過黎

spca 領養都要$700
有間仲 要 $1500
仲要極難爭到

咁難領養你要怪啲垃圾貓義工

睇下領養費包D咩啦
之前連登都有所謂「領養」貓收人$2500 但唔包打針BODY CHECK果D